【WarGame撚】有冇師兄帶過氣槍去加拿大

係加拿大讀緊書好撚大壓力
想係香港帶番把愛槍黎加拿大玩
有冇師兄經驗分享？

唔使怕
只要大叫allahu akbar海關就會放你入境

果邊買唔得咩

包埋頭巾會唔會再易D入境

對把愛槍有感情
唔可以話換就換

拆件散運應該點都得掛
澳州直頭無得玩rip

我都想知得唔得
得就好了

冇記錯氣槍都當firearm
你有冇槍牌？

槍既外形應該咩國家都唔得

唔過5.7J就唔算

An airsoft gun, firing a .20g 6mm plastic pellet with a muzzle velocity below 111.6 m/s (366 fps), and resembling with near precision an existing make and model of a firearm, other than an antique firearm, is a replica firearm and therefore a prohibited device.
低於366 fps = prohibited

帶去玩仲要睇city bylaw